 19:51, 25 февраля 2019
У российского полицейского конфисковали квартиру из-за неподтвержденных доходов
В Краснодарском крае суд конфисковал квартиру у сотрудника полиции, которую тот купил на неподтвержденные доходы. Об этом в понедельник, 25 февраля, сообщается на сайте краевой прокуратуры.Прокуратура выявила факт несоответствия доходов и расходов одного из полицейских, который вместе с супругой приобрел квартиру за 3,2 миллиона рублей. Сотрудник МВД не смог предоставить доказательства наличия законных средств для покупки недвижимости.По ходатайству прокуратуры Калининский районный суд обратил квартиру полицейского в доход государства.В октябре 2018 года бывшую сотрудницу полиции оштрафовали на 10 миллионов рублей за покупку квартиры в Приморском крае. Она не предоставила в установленный в срок сведения о приобретении недвижимости.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
